香港D呃人股幾時死?

睇見大家一齊造爆GME, 希望WSB大軍今晚可以嬴
之後我地可唔可以都諗下 香港D呃人股幾時可以死?
日日都有細價股暴跌黎呃人錢, 被呃個D人係蠢, 但點解E個現象可以係香港咁奈都無人正視?

兩樣野唔同 成個禮拜啦大佬

香港細價股冇期權 冇得沽 根本冇得輸 證監唔理

香港開個post就已經拉你操控股價啦

我都知係唔同野，唔可以一概而論
但都係大戶奶盡散戶人血饅頭既一種，有時見到好多人因為咁迫到抑鬱跳樓，真係好想d大戶快d死晒佢

GME係天時地利人和夾埋先有
可以講今次完咗之後唔會再有呢啲事情發生

香港＝中國

歷史發生過啦 今日咪又係出現GME

樓主鼓吹犯國安法, 拉得